我地應該要認清事實!! 治本! 針對兩大目標!!!

香港警察已經無法無天!
除左越權執法
違法違例!濫權之外

更有存在警權無限大
警例指引不被跟從問題

偏偏香港並沒有任何機構可以制衡警隊!!!
所以各位一定要有清晰對象!

1. 要求全面審視警察違法! 濫權!
2. 要真普選!

治本唔係應該獨立咩...